寶怡保安叫溫熾武

"我係前寶怡保安員工，放狗入平台個保安叫 : 溫熾武 😎😎

開你全名吾好意思，因為我係深黃既

光復香港 時代革命

有冇巴打有連登 account 去開佢名？？"

Source:

救人呀！！有手足想自殺

幫手推啊

推

住邊？

搵次冇保安?

吾你老母